% *//   MODELE DE DOCUMENT 	LaTeX //* 
% -----------------------------------
% Inclut sections, sous-sections et sous-sous-sections.
% Examples d'intégration de figures, de tableaux et d'algorithme.
% -----------------------------------
% Gestion automatique de la mise en forme biblio grâce à BibTeX.
% Il suffit de copier le code BibTeX de la publication dans le fichier 'biblio.bib'.
% Sur GScholar : cliquer sur Citer puis BibTeX.
% Citer ensuite le papier comme dans l'example de l'introduction. 
% La bibliographie sera automatiquement mise en forme à la fin du document aux normes APA. 
% -----------------------------------
\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx,setspace,csquotes}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[skip=12pt, indent=30pt]{parskip}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[autolanguage]{numprint}
\usepackage[backend=biber,style=apa,sorting=nyt]{biblatex}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[french]{algorithm2e}
\usepackage{float}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\def\frenchtablename{Tableau}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}

\addbibresource{samonitor.bib}

\definecolor{personalizedColor}{RGB}{0, 163, 166}
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=black,
  filecolor=black,      
  urlcolor=personalizedColor,
  citecolor=personalizedColor,
  pdftitle={Titre du PDF},
  pdfpagemode=FullScreen,
}
\urlstyle{same}
\RestyleAlgo{ruled}
\SetKw{KwBy}{by}
\captionsetup{width=13.5cm}

\begin{document}

\begin{titlepage}
  \begin{center}
    \vspace*{1cm}
    \LARGE
    \textbf{Stress Anxiety Monitor (SAM)}
    
    \vspace{1cm}
    \Large
    \textmd{New Mexico}\\
    \textmd{Supercomputing Challenge}\\
    \textmd{Final Report}\\
    \textmd{April 4, 2023}\\
    \vspace{1cm}
    \textmd{Team 27}\\
    \textmd{Monte del Sol Charter School}
    
  \end{center}
  \vspace{2cm}
  \large
  \textbf{Team Members: }\\
  Gabriella Armijo\\
  Emlee Taylor-Bowlin\\        
  \textbf{Teacher Sponsor: } \\
  Rhonda Crespo\\
  \textbf{Project Mentor: } \\
  Mark Galassi
  \pagenumbering{arabic}
\end{titlepage}

\spacing{1.5}


\tableofcontents
\newpage

\input{executive_summary}
\newpage
\input{motivation_and_plan}
\input{models_methods}
\input{software_demo}
\input{results_analysis}
\input{conclusions}
\newpage
\section{Acknowledgments}
We would like to thank our teacher sponsor, Rhonda Crespo, for
providing us with support needed to work on and finish this project on
time, our mentor, Mark Galassi, for his expertise and guidance with
the code involved in our project, and the Supercomputing Challenge,
for their resources and support.

\newpage

\printbibliography[heading=bibintoc]

\newpage

\input{references}

\end{document}
